有無巴打做卡地亞 想買結婚戒指

幫推

推

可用saint lauren paris 6折 交換卡地亞 love系列65折

ysl 你都重要食人一折 邊有人幫你呀爸打😂

呢個折係朋友比我架 唔係我自己架

多數呢d staff都無discount

so sad

岩岩先買完，簡左2隻無石既，2雞幾埋單

鉑金定咩?
我想買18k金 無石

2雞幾有石都買到啦，Cartier買完全唔值呢個價

我好後生唔鐘意戴石

周生生周大福又老土，平平地簡cartier算

不如買Van Cleef & Arpels la ..... 其實Cartier 一樣老土。

講真唔抵

因為我未婚妻佢有重病
所以無論如何我都想買比佢

卡地亞只會買最有代表性既trinity，其他狗也不屌

三環都幾靚

我係你平平地買隻原版trinity，又平又靚又有意思（三環代表愛情/忠誠/友誼）

利申：自己用trinity做結婚戒指

留名先

唔該哂巴打

巴打 雖然我冇卡地亞discount同你交換 但可唔可以要gal discount 想買嘢俾女朋友

Wild for the night

卡仔入面班員工有個DISCOUNT 都自己拎左去放俾街外人...因為佢地都係一年一次重要排隊買

所以樓主都係放棄啦